支持80萬聯署支持修例人士上街！

成班蝦個女人

佢地份糧縮晒水
又咁熱
不了